[月經] iOS集中討論區 (106) 蘋果革命 光復香港

iPhone 11 series

Backup呀

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

留名

iOS 13現已推出
iPadOS tvOS 13 , iOS 13.1 - 10月1日

11.0-11.4beta3
12-12.1.2 JB
12.4 unc0ver

13.1 beta
<Public Beta

13.1 developer beta (Apple不建議作日常使用 請用public beta) ota profile
Update 非Public beta前請先自行/搵巴絲打reg dev AC + iDevices UDID 否則後果自負(近年冇乜事發生)

輕鬆上Public Beta

iPad Pro 10.5(翻新) & 11 & 12.9 120Hz monitor
掃完mon就會俾錢

60Hz vs 120Hz

Check MFi Licensed Accessories

玻璃 Mon貼：標準答案- 淘寶 閃魔鑽石貼 (新機頭一兩水品質特別好)
Carkoci, hoda,

iTunes Pass 提供另一種選擇，讓您可在 Apple Store 或特定零售店(7仔OK)加值 iTunes 帳號餘額。

Upgrade/Downgrade iOS .ipsw :

雙鏡機種人像模式使用調較光圈功能
*新增XR人像影死物功能

Youtube bgplay

舊機用Night Mode(收費App)

lm

13 dl緊

如果早幾日用ipsw update咗iOS 13 而家有冇嘢要搞

未見11/ 11 pro 嘅ipsw嘅？

有
等13.1

等到頸都長

搞掂！

iOS 13.1
iPadOS 13.1
正式版提早到9月25出

第一頁改唔切添 啱啱見到

Chok仔試咗arcade未？有咩 game玩？

13.0真伏

down左50分鐘終於down完

試咗幾日

[Apple Arcade討論] iPhone提早開放試玩 // Q&A

想玩嘅話過嚟呢邊一齊傾

暫時玩緊呢堆

頭兩行玩得比較多

下兩行未試/開一開嚟睇過

其實apple都幾on9 部有3d touch 既機而家可以用晒haptic touch 同 3d touch 都有反應

ios 13 XS Max face is 快左好多

有無apple watch既手足升左WATCHOS6

有無人更新完去唔到下一頁

ios13 渣打app 用唔到face is

btw 試左whatsapp 冇3d touch係preview唔到
姐係冇得偷睇啊用新機！

唔知佢咩玩法 又cut走peek and pop

係呀

cls公司 睇相冇得大力d㩒入張相到真係乜料

17A577係正式版13 定gm黎？

會唔會係load緊？
等咗好耐？

去完下一頁揀WiFi 再禁下一步又彈返去lock screen

即係xs用唔到3D touch?

一撚樣

X Xs xsmax too

用到不過同XR出嚟嘅效果差唔多

有冇得reboot

咁我裝左gm等於裝左正式13？

到依家重未有更新通知

Boot左幾次都一樣

ios 13 Safari 首頁icon 大粒左咁多ge

yes
等13.1

未遇過咁

Thx

apple store係咪仲有iphone 7 賣？幾錢🤔

ios13玩唔玩到白貓？

得
六月13beta已經得

屌

即刻狗衝

想問上左ios 13 係咪就會冇左3D touch?

同問

可以係某啲app入面用 連登 whatsapp
keyboard都有

但係睇相,safari嗰啲大力㩒多下開就冇咗

唔可以話冇左
係仲係到既
不過係廢左好多
Peak and pop 冇左
Home screen app icon 唔用力都可以彈到個menu出黎

係咪有新wallpaper

得嗰張橙色公廁

諗到將來換機冇3D touch 冇得爽快咁開menu出嚟
除非佢又改快個速度

佢唔改真係唔係幾掂 haptic touch d 反應慢慢地好怪

係iPad已經試到

仲有藍綠黑喎
轉左wallpaper感覺好似用新機咁

我屌

為左個末代3D touch, 入左部XS 256GB做後備
同埋最重要係唔會好似11, 11Pro咁同支那model一樣parts no.，仲要冇埋esim

新果個 keyboard 幾爽嗰屌！！

apple care不嬲都係殘體字

keyboard ho lun jeng

Beta時已經睇厭咗

有幾爽？ 好似差唔多？

打英文喎 掃黎掃去！！

但更新左13個3d touch都係會變廢

swipe 幾正 你英文嘅雖然已經遲咗十年先加

升完13 好似爽咗 轉app之類快咗
X

其實最期待都係八達通

順便up埋隻aw3上watchos6先
雖然有巴打講咗無咩新錶面

咩係peak and pop
改左啲咩

所以佢咪轉賣服務
d舊機整順啲 服務交月費條氣都順啲

peek and pop咪大力同大大力

大家仲有無咩用後感 除左3d touch無左

除咗天才吧 有邊度整iphone ok?

三個字 幾順

7 plus 少少疾

竟然。。。。
6s plus都好順喎

se 6s都好順

八達通用到？

未出呀... 八達通垃圾嚟

我部7 順過8

幾時有transit map

點解用 voice input嗰陣會震咗一下 有冇得熄 定之前都有

新功能呢
Faceid有無快到

本身都心郁郁想換11pro
睇完得4gb ram 加埋而家順
課570換粒電算

Face id 快左

face id係快咗

same road

有無XR JJ上左13

apple card係咪要遲啲先有得用

清搞掂未 我都係咁

搞到部機上唔到網 skip wifi就ok

搞乜轉唔返4個位數字.....

等埋iPad os 同mac os先一次過更

有咩尿袋連埋iphone線推介，用緊iphone7

7 plus 好疾，但部SE就好順

有冇升咗os5 既s1師兄
我電話升咗13所以隻aw都要逼升
想問係咪好倒水同lag

bug?

lag就不嬲都lag lag地

電呢

岩岩更新完係有機會lag lag 地
過多幾個鐘又或者一兩日就會順

我s4 watchos6 倒水 不過你係問os5?

係呀
S1+5.31

明白 我部SE係前晚由12直上13.1 beta，可能因為已經run咗兩晚所以好順

我s2正常用到兩日幾 淨係睇錶通知

s2同s1一樣

冇嘢了

升左ios13連左個ps4 手制 打左場mhw

L3 R3好似冇得用

iOS 13.1 & iPad OS提早9月25號出，頭先download定既iOS 13.0 ipsw可以delete佢，到時再用iTunes升

Iphone 打mhw?

我apple pay入銀聯卡就會咁，話係安全要求

Xs max升左，face id真心快左

咁air2上ipados上唔上得過

Air2 用咗兩個月 冇咩大問題

ps4 remoteplay

13 3D touch最唔舒服係連登3D touch youtube twitter link冇得直接開youtube twitter app

rpg 還可以 mhw delay

Ios13 個Shortcuts 好撚勁
Set完可以自定義siri句子呼喚出黎

我跑到

又唔覺用唔到

唔通update咗

有廣東話速成
好似同中文速成冇分別

Iphone7 倒水正常？

同好熱部機

有機會我感覺錯

比佢run返一陣先

好

係冇乜

8plus仔 升完
順咗但係又食電咗
大致正常
除咗多咗個darkmode同埋執相多咗好多選攞外
無咩大分別

搵到個bug 同lihkg有關

iPadOS有得縮細個keyboard 但係lihkg揀表情都縮埋 變咗有啲揀唔到

係時候睇吓新機

其實睇左11
過一排就換

rock in rock in
聽日沙田見

條ram好似窄洗左 成日要reload

可能係ram management 差

用緊8plus 本身都係好順
但毒果特登上一個版本 12.4.1 整到慢哂 掃mon都lag
而家回復原本 再減操作動畫時間扮順左
當人白痴

俄佬顏色比較

經itunes 升上iOS 13... 升升下佢出error notice...

部 iPhone 7 佢咁就一直係白畫面⋯⋯點算好。

XR岩岩升左13
感覺唔夠ios12順

開FB佢request用藍芽 有冇人知有咩用

iOS 13係咪永遠無咗peek and pop

有咩字體下載

我都想知 有幾個app 都有呢個要求

係 睇佢d說明都唔知咩事

Apple Arcade 月費打機
Support Xbox / PlayStation gamepad

iMessage 可以整公開照片同名，增加互動性
加咗好多野向Snapchat 致敬，用咗咁多年白色iMessage 用黑色係有新鮮感既，但好多基本野都未完善反而成日玩snapchat 有啲奇怪

Game Center 自從喺iOS 10 俾人廢咗之後，爛尾兩年終於正常俾你互相加番朋友，點解Apple 搞gaming 可以咁多年都搞得咁垃圾？真係好失望

Apple news + magazine 可以俾你search back catalog , 手動删除下載咗既雜誌，唔錯，search back catalog 好實用，之前睇完半雜誌想揾番之前果幾集要好on9咁揾

Apple map 回報問題程序大幅簡化，之前想回報遺失建築物同地方都有啲煩，而家兩個掣搞掂，佢地做野好爽手，兩日就加番啲地方入地圖
麻煩大家幫忙繼續增強Apple map 對抗出賣私隱既google map , 其實坐車行街求其開一開俾佢ping吓你位置已經好有用

升完ios 13個faceid 快到癲

暫時係

iOS 13 是 FB 惡夢的開始 誰也看到它透過藍牙收集數據

屌隻Arcade潛水玩玩下就三個鐘

face id好快

safari有時copy完想paste得paste and go揀冇左個paste

仲好似易開左

唔洗對正部機都得

有得用8達通功能未？

啱啱update完ios13
就係諗住睇下個八達通點玩
仆你個街搵唔到
上網再查,點知原來未出

Updated

我7plus 未升

掃apps唔撚掂
係software問題啦屌

有冇人同我一樣用XR 12.0核電升左12.3 變左倒水電？
係咪要洗機

豬閪

睇popo green個回收價，聽日應該開唔到義海扶靈區

八達通廢

而家13喇喎

我開fb 無彈request出黎既？

仆街更新新xr 磚撚左

今日係咪可以walkin啦？

召喚連仔同望遠巴好耐無見

卡係開始嗰頁?
熄router 蚊simcard

用唔到渣打 app

唉屌 更新完iOS 13, Mac reminder app 用唔到

點解我個app store無arcade

Upgrade 中

有無人知點解

上左ios13後，用4g入app store 係咁loading
用 WiFi 就無事
利申，4g 3台300mbs 無限168plan
都無手足都係咁

11 pro promax會點？

香港冇啊

日本/美國 買giftcard開

即係舊機上咗iOS13之後都會無咗3D touch？
之前仲以為係新機先無

剩返少少位有
Whatsapp仲有

10仔表示無問題

咁都好啲 一陣返到公司up

係咪 on9 無得用3d touch????
Btw 13.1 beta 而家有無3d touch? 有嘅話等下

吓 無咗？
唔係掛

Xs max iOS13電好似唔錯

冇啊nerf 晒
Ios 13
3D touch = 快半秒嘅長撳

除咗3rd party app

感覺上係2者同時使用，熄左3dtouch，都用到。用力快反應過長控

我之前用緊ios13 public beta 4定5，點轉返做正式version?

正式版都用唔到渣打app

iPad Air 2 no update...

渣打不嬲垃圾

iPad os 9月25出嚟

幾時有得walkin買iphone11?

有無人報告下其他o唔ok
Hsbc hsb AE 個d

Face id 好快

Xs Max
3D Touch應該仲有效

今朝臨出門口前up
40分鐘搞掂

Pb 13.1 仲未轉得返iOS 13

25號都有得上13.1啦

簡字個個囉

我去到13.1 pb2先用得返

Apple transfer data 去ip11 要本身部機都ios13?

XR重拾3D touch感覺

屌我返唔到轉頭點算

升左玩唔玩到PAD?

玩到
13.1 beta 都得

但Xs搞到好似冇咗3d touch咁

Why

6sp ios13，3d touch正常使用

Thanks
佢又叫人唔好up，等我仲以為會彈app

12.4

8仔up咗
順咗有啲唔慣
但3D touch反應變返即時係正好多

唔係即時，而係撈埋咗long press

依家感覺係變咗兩段式long press

0.5s = 3D Touch
1s = long press

係，nerf 晒，冇咗獨特性

Dark mode 個keyboard 有冇得轉埋黑色？

耗電量如何

開app touch id明顯快左，但無左3D touch真心弱智，上年都估唔到會咁樣取代3D touch,但係佢改左keyboard emoji位，用落好唔慣，message個d又自動有memoji，有無巴打知點關左佢

利申：Xs

自膠 係faceid唔係touch id

分返唔同機保留3D touch好啲
Apple冇理由做唔到

舊機分別比較大，新機本身無3d ，用落去你點大力都係做唔到舊機效果

加上我有唔少朋友用 iphone 用咗幾年都唔知有3d touch, 依家轉用(short) long press 反而容易發現到有喱個feature

我用咁耐呢幾個apps無炒過利申XS

金色實物真係好唔得

3d touch已廢 逼人換機

appledaily係某啲食店裝左iBeacon你去到佢有優惠會推薦你
唔用可以熄左佢

巴打你開app個faceid重有冇haptic feedback??
我尋日開始冇咗 好似係未升嗰陣已經冇咗
平時show個tick嗰陣會微震2吓 好似Apple pay畀到錢咁

keyboard 話有emoji icon 嘅係咪最少都用緊iphone X以上嘅機

梗係啦
金色呢啲色
本身就要配光面
閃令令咁先靚

應該宜家升ios13
定等多陣升13.1

我覺得唔急既可以等多個幾星期上13.1

X上13有無包膠

琴日未升有，升完真係唔係幾分究竟3d touch定haptic，大力d又似3d touch

番工經過smartone撚咗真機幾嘢
Display有pro max軍綠
Pro金
11紅
三鏡個樣冇想像中咁難接受
但隻金真係好唔掂
11基本上都係條粗邊出事

唔係啊 我講開app個faceid
即係開whatsapp tg之類嗰啲
我已經重開咗都係冇

可以英文 OS , Google Map 出中文了

Face ID 真係快咗啲

XS 而家點㩒都係變左 3D Touch 咁
點樣 Del App

好耐好耐之前已經無 買i8啦

揀重新排列APP

同一隻金
Xs好靚
11pro勁肉酸
Apple好好嘢

呢個好緊要

收工返去試下先

咁戇鳩

垃圾渣兜app搞到我唔知up唔up好

iPhone 7升咗IOS13，順咗⋯感覺可以唔洗換機住

6s plus 升 iOS13 都覺得順左

每次入Homescreen scroll 第一下會lag
IPhone X 有冇人都係

XS 個 Face ID 好明顯快左

究竟試咗13.1beta洗唔洗downgrade咗先 定等佢出13.1？

有冇人升左ios 13同我一樣藍芽連唔倒線？...

連登app停左喺splash screen，連個圈都唔轉，係咪可以reinstall

其實過data預耐唔耐 好似有60gb左右野

都係等d銀行app更新左先升

又真係無左，開apple pay個下無左

八達通未有啊可？

未有囉

咁多年終於唔洗jb都做到

好似話 25 就出 13.1

巴打就咁升定DFU升完restore

8仔好順
可以玩多兩年
電就keep 住84%

香港無apple arcade，apple將香港同大陸睇齊

IOS13 個相簿唔好用

請問有無人用廣東話倉頡 keyboard 唔係顯示中文字碼？
咁樣好難分係英文keyboard 定中文keyboard

我都覺

因為佢啲日子連埋無分開，唔知邊張相係邊日。

另外一排3張太大，5張太細，又無得set 以前4張

所有相變到勁大張

一排5張我覺得啱啱好

Max 大機？

ios13 九巴shortcut 用唔

點用八達通？

CMHK pro max 256 green重未有消息

xs 細機
5張個size分到邊張打邊張所以覺得還可以

係錶包拎張八達通出黎嘟？

d人話佢炒價

個相片APP 耐唔耐彈APP

Apple 其實知唔知請繁體翻譯成本低過簡體翻譯

撇除用字不同

繁轉簡係可以用program做
簡轉繁用咗program仲要用人手較對

如果唔係會出八達通都未必up13

做乜鳩firmware file not compatible

想知字體係邊下載

個深色mode連folder都深色埋, 好怪

ipad 冇更新？

點樣del app

要拉去rearrange app先可以del,on9

好似以前咁del唔得？

Hold住個app icon
佢顯示個pop up menu
選重新排列
佢就會出翻個x俾你delete

會變撚左3D touch

或者HOLD 耐啲都得唔洗揀個重新排列

Hold足5秒，你老味放棄3D touch

真心仆街.... 佢應該照SUPPORT 埋 3D TOUCH嘛

點樣set 5張一行？

而家要hold好耐下先有得del app
中間又彈個pop up menu
夾硬mix 埋兩個function落長按

就咁升

所有相片-> 你望下右上角

全部地方都夾硬加中国特區 + 港九新界

我平時只係用咁近相片

開左黎用未?

點樣開夜拍攝模式

佢要暗環境下先開到 左上角會show等幾多秒

3d touch都仲用到

Hold hold下就有bug
然後就respring

隻aw3 升完os6就白蘋果

已經用咗個幾月，快上

已經係5年前

d game 好高質素咖，轉美國區入payment method 打個美國地址都係十分鐘既事，信用咭用ae就得，唔好why啦

聽歌舊野變左白色 點搞

係咪成為左佢人生最大嘅陰影

up左13...又用唔到...dklm...垃圾銀行

撚咗新機
3 鏡都冇乜問題

我都係

reboot咗好多次都仲係白蘋果

咩變咗白色？你可以轉dark mode

想問舊機有冇得過返曬d setting 去新機度...
contact sync左上icloud, 但block list 果D 可以點搞呢?

lock screen果舊野

睇rta果個

有冇人更完好食電

我ok啦

off topic but你聽歌啲品味好正

你都係reboot好多次？
有無留意開得返個時白蘋load咗幾耐

屌自膠 係你啲朋友

我係人手reboot 咗兩次 之後亂㩒佢啲制

有無得lock screen要 darkmode
setting唔要

thanks 我再試試

有冇巴打仲用緊ios 13 beta版， 宜家仲未收到正式版個update，有冇咩辦法可以搞搞佢

ipsw 升
快靚正

蘋果自我審查？點解會唔用得光復香港做名

升完iOS 13 個wallpaper唔同左色
Album 睇又無事 一做wallpaper就會唔撚同左

或者按住個 app 再耐啲啲
即出咗 pop up menu 後完全唔好放手
再按耐小小

係咪等埋13.1 先好升

唔該巴打，我試試先

直頭用唔到

禁耐d就得啦

恒生呢

冇事

測試🧖🏻‍♀️

想問下點降返13定係遲啲出13.1會有得updated返唔係beta版

開始不安
model跟中國
arcade冇首發
加埋敏感字

睇黎買外國版穩陣

5 日後就有 13.1 正式
等下啦，唔好降

個新英文swype keyboard廢嘅，打fuck佢就出duck

我隻4都係
搞左好耐

係公司用電腦插usb差電，一邊用一邊叉，叉唔起
更新前都唔會咁，已重新開機

利申7plus

Ios13 Face ID快左好多

又無限loop已送出更新要求

Arcade係咪升左就有？

香港無arcade，要轉id去台灣/美國

Model 跟咩中國，個model 係因為用dual sim 加香港電訊制式係咁iPhone 8 都係同支那同model

Arcade 冇首發關安唔安全咩事

敏感字係有得刻ipad 機背已經有果陣個個試8964 添啦

ok，你繼續買港版啦

我都ok咗了

有無人更新完ios13 email無晒件名人名?

入language setting改返呢個

你咁驚應該用3310

多咗好多香港用字

想問渣兜個app係點用唔到法？可唔可以用黎confirm電腦log in？

一陣攞，你係都因為依d人地解釋咗都唔信都冇你辦法

入唔到

我想問今次pro4定6gb ram

iPhone made in China, 又用鴻海，真係驚到咁就應該唔好用而唔係用其他版

4gb

冇arcade = 香港同中國開始冇差別待遇
小心為上

又話個keyboard會多左粒emoji制既

有冇人lock機慢咗半秒

有無人試左XS MAX mon 貼啱唔啱PRO MAX 用

thx

Google stadia都唔係香港 支那首發，你小心埋google 添啦

你要加返個表情符號入keyboard

又唔洗咁敏感既 service上既野香港咁多年黎都無乜係第一日出架啦

冇野了

用kaiboard啦

control panel 冇得轉黑夜模式?

有呀
但都係咁

螢幕

watch app淨係可以喺watch買應該係apple呢年最on9嘅野

做乜撚升完用唔到渣打個app

搵到了 謝謝!

有無人有6s gm 嘅ipsw？搵咗好多個website 全部開唔到

用到

想問中文keyboard有冇swype功能？用緊倉頡

google大把service香港直頭冇啦
但Apple music香港都係首發
點解arcade 150個地區冇香港啊

8或以下嘅機，Emoji icon只會係喺一個keyboard+Emoji先會出

你而家有兩個，英文+速成

我指渣打，quote錯

有獨立制，可以喺設定-Control Centre度加

咁以你標準就更加要小心google 啦apple tv+之後香港都有，google 就咁多野都冇，連pixel連賣機都冇，以你標準，google 直情支那公司咁啦

Apple direct link

死link

Huh? Apple 喎

你用電話開定電腦開

Google不嬲中國公司

想買無線耳機, 買返airpods好定其他牌子會好D?

香港有iphone賣，大陸都有= 香港同中國開始冇差別待遇
小心為上

電腦 ipad 都死

改字體功能有咩用？

係唔係支那公司我就唔會話係，佢有防支那方面嘅好，但都同支那有合作，果位ching咁驚我就覺得都要防埋google 果d啦

邊有死

有冇人8plus昇咗

memoji好似冇得off

係

點英文os 中文google map

24號出13.1

iphone x 以上先有位擺個ICON

順便勸下大家如果日常唔係要搵好多本土叼轉冷門野嘅話其實可以完全用DuckDuckGo 代替google，我就多數留意開外國資訊，用咗五年完全冇問題

apple map 係本地來講仍然較弱
例如有啲同名不同區嘅工業大廈就要被迫用返網絡版Google Maps，不過揸車嚟講導航已經Google map同級, 大家可以試吓，CarPlay OS 都有改善

Apple map 回報問題程序大幅簡化，之前想回報遺漏建築物同地方都有啲煩，而家兩個掣搞掂，佢地做野好爽手，兩日就加番啲缺失地方入地圖
麻煩大家幫忙繼續增強Apple map 對抗販賣私隱既google map , 其實坐車行街求其開一開俾佢ping吓你位置已經好有用

所以我先留緊beta 6

rip

冇

而家聽歌冇得check開緊幾多格聲

未出

Imessage輕左 load左勁耐都未load到

Hold住條 bar 就有

都係冇講明幾多格喎唔係咩

9月25

airpod無得再單邊連？

你要一格格果隻就冇，已經變咗條狀bar

iTunes/iCloud咪成部過
或者12.4以上可以機過機

airpod2好似無得拎一隻就連到 一定要2隻一齊？有無人一樣定係我問題

咪唔方便囉 繼control centre冇得熄wifi後第二次覺得更新唔好

電腦個頭好慢

日本都有

X系列先有..

拉返落0再數返自己㩒左幾多下vol+

係咪你network block 咗apple,喺公司？

8+升完之後 流暢度冇12.3咁順 app drawer掃個陣會lag 不過d app用起上黎都冇問題 最撚on9既係3d touch 整撚到真係冇撚左咁樣 然後果斷降級12.4.1...

原來smt block 咗 我用wifi 就得咗
thanks

iPhone 中國組裝嫁，一定已經俾人加咗料，建議你自己砌手機更安全

我都係咁

好on9 唔明點解要取消格數

要改係側面

點解連極都連唔到2個AirPod

點解我更新左shortcuts入面冇片入面既automation?

重以為本身有重量

你都仲load緊？

係咪13.1先有？

有無人試過舊機仲係ios12.4.1 過資料去iphone 11 pro 後有問題？
Setup 果版跳番轉頭？

有冇人去睇左真機係咪真係粗咗條邊

係
想要返11

setup卡關 要斷wifi 蚊simcard出嚟

舊機料過左去新機都係咁做？

唔會呀，我琴日都係咁叉，但一邊用一邊叉都上到100%，今日更新完係keep住係86%左右，上得好慢

興奮咗2 秒
其實乜都冇

浩南哥

重新開機一次睇下點

用assistive touch㩒會有得睇格數
但㩒音量鍵改咗做冇得睇格數好戇鳩

中咗iOS 13bug
尋晚有啲巴打都係咁

iOS 13 cancel 咗, 13.1 加番

咁樣好驚聽歌會不自然地大聲左

我應該會入部11紅64玩下

人地都話咗唔係今次

粒Assistive touch 有bug

health 個噪音幫到你

今晚返去更
個噪音點玩法

試過一次，都係叉得好慢，轉左用插蘇叉就正常返

升左iOS 13 係咪可以連PS4手制了？

Btw, app store更新完無左更新個頁，有更新先會彈返個頁出黎

其他地方用落無12咁順
明顯會lag 同唔貼手

得左。舊機過新機都係用呢招。。。
嚇死

Lag 喎，上下掃lag

del曬d信用卡唔得咩

入去見到你帶耳機果陣聽緊幾分貝,有aw s5 就量埋出面

update>右上個你apple id icon入面

ps4手掣 Share+ PS Home掣hold實見到閃燈
開藍芽嗰版就搵到

我覺得幾好喎

條BAR死埋一邊唔洗係中間阻住晒

聽講13.0好多bug
係咪應該等13.1

今朝8p上佐未見有事

今日可唔可以入apple store玩新機??

屌你老味渣兜逼害ifanboy

8P啱啱更新上13…順撚到好似新機咁

有啦 周圍都有

有好有唔好咁囉

Up完上13即刻差電好慢
熄咗 optimize battery charging都仲係咁

ip6s+ 表示一切順利

13 個廣東話lang setting 中英夾雜 不過比我發現左佢會寫尋日11:46

有機會之後update係長廣東話ui

有無X既巴打用唔到喂siri
叫完佢卡住左係loading

估唔到係Max綠炒

成日都係咁變咗要手動

XR 網絡瀨瀨地野
更完之後 寫4G 收收下收唔到 都係4G
Reboot部機 一開始ok用用下成張sim冇左 電話網絡都冇埋
Wifi冇事

我係更新完先用唔到

新色大機炒到唔奇

我岩岩升完係咁 reboot完就無再發生過

你入去setting 電池關左個充電優化啦

應該係話，估唔到三眼仔都有得炒

除左3D touch, esim, 同支那共用型號外，我真心覺得個鏡頭設計好撚柒先走去後追XS

whatsapp 個notification 在頂唔識自己消失...

真係估唔到咁撚柒都咁多人想買
啲人真係完全唔care部手機幾咁柒

個鏡頭我睇完都係頭也不回 送俾我就ok

一出門口由零格變做收到爆 唔知咩料

相簿拉得太快會彈機
咩事

試下reset network?
但之後要再入過wifi password

屋企收得差 我開左wifi call所以唔知室內點

好多淨係care有冇人知佢哋換咗新機

bug

不過隻綠色又真係幾靚既
但係一諗起我上面所講堆缺點，就算新機只係貴多幾舊都不了

傳聞11pro有2gb extra ram響相機

撚狗，好地地用6GB ram spec唔撚得既

隻綠色配返iPhone X嗰個鏡頭我就買

好難揀呀pro同promax想要三鏡
用開細機（而家用緊8）想試下大機，想要大電同大芒出街搭車睇劇
但用開細機單手，啱啱去士多玩咗陣大機真係單唔到

點解撳分享佢無得直接比我揀wtsapp
要撳more先有

你打咁大段嘢個結論咪就係買細機

自己搬

邊到有得搬？

iPhone 4開始每次轉樣都俾人話柒，唔買
過幾個月之後都係周街都係

三眼仔算得乜？

iPhone 4: 天線門不了
iPhone 6: 凸鏡不了
iPhone 7+:雙鏡不了
iPhone x: m額不了
iPhone 11: 三眼不了

more之後右上角edit

apple is dead

仲諗緊換aw4定aw5好

Ic

有新買新

上完ios13個手寫on99咁
寫慢d都唔得

搬左好好用

Up完順到仆街

其實我覺得三眼仔個影相效果幾好啊
係貴姐

iPhone 5 冇事

睇落好多bug 早知唔鬼update住

除咗zoom鏡 同11有冇分別

12.4 都有bug架喇 可以接受唔影響日常使用囉

6s表示可以再戰多年

xr 12.2 想上ios13
開update得12.4
有冇得直接上13
唔想升兩次

你有得上12.4.1都叫好啲
我重停左喺12.4

iPhone 8到底係wfc定逃過大難

我仲15 16緊換唔換機好
用緊x

8 俾人話考古

果陣集中屌x

咁到底有冇得直上13
定一定要上左12.4.1先
而家卡左係preparing updates

部iphone se 升左ios 13 覺得快左 用電少左apple really cls

Setting>儲存空間
Del左12.4個update檔
再check update

想問下我IPHONE 7 plus Ituens update完卡左係Hello個畫面度可以點?

12.4 用落唔覺先，13 好似都幾明顯

如果用日本acc玩arcade，Apple music係咪會logout？

我都係, 卡左係hello, press home button to open
撳完home button, 再撳繼續又去返hello, press home button to open

12.4 成日respring 13我係無左個列印中心

蚊sim卡 離開wifi地方 setup完先上返網

我都係, on99

上左13之後，好似叉極都叉唔到電入部機度…
用Pc加數據線插住都叉唔到1%
未更新之前就完全無問題

6sp update 完好順

睇返上面既討論

頭頭係咁 佢相簿app會index過哂你所有相 好食電

麻煩各位不推文回覆

想問下而家有無得直接落門市買？
想望下實物先買

邊甩油 不了

其實好多其他apps都一樣..多得了蘋果

OH SHIT
新買PRO MAX用唔到X個BACKUP
X上左IOS13.1 係咪要PRO MAX都上埋先得...

13除左黑色有咩分別

上beta 13.1唔得？

我重設試緊多次

有冇source 計過oled mon 嘅iphone 用dark mode 會慳到幾多電?
LCD mon 嘅iphone 又會唔會用dark mode 用多咗電?

要上埋先得架

有閒錢/傾向買大改款果年嘅機就考慮下
部x用左就快兩年，而我又唔覺得個oled可以再頂多兩年
所以都決定今年換

想問ps4手掣點樣quit藍牙mode 連返ps4

冇慢喎

差電差到75%就停撚左唔識再上

覺唔覺個data慢咗好多，成日 load唔到？
利申用3

上左13 快左好多

有 用緊sunmobile

望完11pro 再望11條邊感覺上其實唔差得遠

死死氣上緊13.1

屌
換啦
兩年換一次
人之常情

岩岩有電訊update

要新機都上13.1先得架

佢幫你計
平時幾點起身用
例如7點
佢會計到7點鐘先差滿

3要改apn

就係 update完好撚慢

點改求教

我用緊8，啱啱1330開始差電到而家差唔多半個鐘，由30%上到43%

我無改過

加似係加.lte上去

WHATSAPP都過到？

直接插線連itunes backup
成部機copy過去

岩岩由7PLUS轉左11，想問下本來MON底向上拉出黎個CONTROL CENTRE係咪冇左好耐?

上緊

改左係上面拉落黎

未夠鐘
九無得早啲拎？

咁勇
有咩事要整又要downgrade返wo

有得zoom out

iOS 13 係咪冇3D Touch嘅pop功能?

下禮拜都正式啦
唔上我又用唔番個BACKUP

我都想試會
平時揸緊車send message用dictation講”泊完車”，每次都係打”拍完車”出嚟
以前中英夾雜係認得唔係咁準

嗰期全部買8/8+嘅巴打都俾啲X撚屌過

巴打新機點上beta

有冇人買左11PRO, SET FACEID有問題,
我整左成個鐘都係叫我將IPHONE 微微向下
已經重開機同清機N次

可唔可以關左鎖定畫面左滑開相機功能?

唔知..好似炒左

好奇問下
今日士多仲有無XS XR賣
仲有無減

Xs 停產
Xr online store 睇到價錢

宜家好似冇得pick up

話左

唯有用番6月果時個BACKUP 唉

睇左實物
除左多左粒鏡頭
暫時同xs max 唔大分別

想問下，iOS13 係咪有得轉字型？未有得下載？

點解要咁做

唔係轉系統字型

今日打上1010開visual voicemail 18蚊個月

AirPods2 點樣開 Siri讀WhatsApp/通知？

唔該曬巴打，見到了

頭先去佐APM玩機
pro好揸手過11
有冇人知幾時有得walk in買

8+最穩定 耐用過x xs 11

新機一樣

抆sim卡 斷WiFi

On9 setting 唔會早起嘅？

WILSON 豐宅個D賣緊喇,
WILSON 用HSBC卡仲有回贈

pro再睇真機 真係好撚樣衰

13.1 提前左 24號就正式出 ，頂多幾日

黑色甩油
壞Power掣
係咁快速掃Moon後個touch會冇反應幾秒

咁樣先唔會推上去吹水台嘅熱門

6好似易彈啲
6s嘅外殼會氧化
7仲有電流聲
其實每代都有小問題

13 唔掂
7plus升完部機有陣時發熱發得勁熱
然後個camera 有時會係咁重新focus

我最接受唔到係掃moon會lag

點炒法

禁完立即更新之後黑蘋果..轉轉轉無限LOOP

Ipad pro仲未收到ios13更新

仲有meme笑鳩iphone 100會長到成把劍（果時升4吋mon部機長左）

基本上代代都比人屌design
之後咪又一街都係
離唔開apple ecosystem 既點都係會轉返iphone

Up 左就用唔到渣打app

新機喎用咩方法升beta

等多4日

iphone8升左ios13次後laglag地

8+上咗iOS13玩咗一日玩到在一點剩3廿幾%電

因為渣打app決定唔升住，屌佢老母

冇事喎 用家問題？

可能掛

無人拎可以早拎

ipados update 10月1先出

其實如果舊機唔用 部舊機down返去13再轉back up得唔得

佢真係唔預你早起wo 好似

原來係咁

MEMOJI好cutecute

11Pro繼續係雙層老母板？

倒水電睇嚟都係走唔甩

最ON9 我用返web版佢叫我要手寸認証, 都開唔到個APPS 玩咩

代朋友求救 有冇人上左13之後打唔到字？ 一打字開到有鍵盤就會死app 要㩒Home Button出去熄app

se更完ios13卡hallo畫面。。。

點解唔推得上吹水台嘅熱門

有冇xs人猶豫緊升唔升好

早兩代嘅iphone會由不了變神機

所以咪話憨鳩鳩
唔記得熄左佢真係柯撚
有咩可能日日起身時間一鳩模一樣
iOS係機械人姐 User唔係呀

佢會keep住學你叉電過夜個pattern
用多幾個星期就會準

究竟呢個13點解可以多問題到咁

有無人裝左iOS 13 public beta 7?
想點下點裝iOS 13正式版？
已經移除左描述檔
部機無叫我更新

如果係最後一個pb
個number好似係一樣

見出機區啲人屌緊新機轉鏡頭窒同超廣角張相變形

reboot 試下

係得一個冚家鏟突別痴線jet
好似連名都改埋叫乜9 ip8 係失敗之作咁上下
成隻癲狗咁周圍吠

睇左真機，個三眼cam無咁凸，順眼左d d

都係忍唔到手去咗買aw5
3上5個錶面簡直另一個世界

其實s4 已經係

ios13真係幾on9
新機11 restore完backup都會卡hello

仆街, 本身用緊s3仲心大心細緊
見到你呢句, 即刻想去士多撚撚隻錶睇睇

又熱又充唔到電....

5日後即出13.1
根本13.0係趕工出黎頂住先

iphone 8 ios13 點樣

8plus乃失敗之作
好似仲有個油麻they
仲有個我唔記得名但成日屌買8/8+嘅人影衰Apple

有無人知點樣可以拎翻啲whatsapp stickers

11pro為左個backup即上左13.1beta，更新無問題，準備restore backup

巴打點上13.1 beta

打上熱線會有方法

幾好

同求

925咩 唔係101咩

卡住係電量75%?

好似係要人手自己入返

咁撚on9...

無野啦 Sor

下 會冇晒？咁麻煩

係呀，今次碌柒

仆街 中左bug
keep住左喺swipe up同continue之間不斷loop
可以點搞

巴打好記性
個時我話我部x 條mon邊裝得衰聽電話會夾頭髮
比隻癲狗咬左我幾頁話我9up
到唔知邊個巴打貼news 出黎
話外國都有人報呢個問題
就話我其實無機搵d 外國news 黎唱衰
好撚痴線

好慢咁上...

新機係咪上唔到13.1

望到os6啲錶面 配埋aw4/5個mon

AW5有冇walk in

我無事播

呢個

又引一堆巴打換機

Apple搞乜出個13.0勁多bugs又上唔到13.1

相片依個位係咪唔會load得完？

有心大心細換唔換既
遲早都會換

我Camera App 好lag

點解我冇呢行嘅

用緊7 有冇人覺得反應差左 唔貼手指

Load 幾個鐘到

巴打你點上13.1

beta 個時玩左我成日
利申xs

Found it
So tricky, default off咗明明一路都係default on

Accessibility入面喎

過幾日出ipad os ,咁大update,有無需要dfu restore 咁重裝一次呢？

揾到了 以為係喺faceid and passcode嗰到
唔該晒

但係冇唒 iphone 11 pro既原生wallpaper

唔覺有幾大...

咪好似平時咁裝個profile先再收update

點解會無哂既？不過我都唔用原生wallpaper架啦

我唔得WO..
黑蘋果轉轉轉 LOOP左半個鐘
你細機? 個PROFILE邊到DOWN 可唔可以SHARE下

XS MAX更完玩CR都窒下窒下

係Apple 玩過下新機
camera 好撚lag wo 屌

我11pro google search apple beta，佢有個official既apple beta program，跟住login完再enroll個device，再download埋個profile同install埋，等收update，完。

香港依家打緊仗，推哩啲Post上去做咩

想問下airpod得右邊有聲應該要點fix

見有成功例子我都試多次先
你係public定developer beta?

public

拿舊機仲backup緊，restore會唔會炒就唔知，但係update係成功既

app內操作好似正常 解鎖快咗順咗 但掃home screen有明顯lag

個notification拉左落黎
要撳home制先整得走
利申 6s

有無人都係咁啊

試過，無

利申se ios13

岩岩去間無人豐澤玩左陣
Pro條邊係粗左，幾明顯
11個mon我睇唔到咩大分別，非常接受到

抆sim 卡，去無wifi既地方再試

用緊7仔
Hone鍵壞左
Touch id壞左
開機要開半個鐘
機身有花
係咪trade in都冇人要
留番紀念好過

我試過係bluebooth度forget咗佢再連多次係ok 你試試

開機要開半個鐘

試左幾次，仲要新買。。。

癲

裝個profile

係
開機個apple icon一時有一時冇

因為要比行動po上熱門
禁個制姐 讓一讓路比更多人睇到行動細節啦

拎住部機係街
又未返得屋企住

好想返去開盒

得罪講句，你部野同電子垃圾無咩分別....

我屌...
巴打一言驚醒洛克人
原來裝public就ok..
我做多左走去搵developer先出事..
而家佢郁緊

你都好野，開機半個鐘都忍到

done
唔該曬 真係好on9

1. 吹水台同熱門台本來就係全連登共用
唔係你時事台專利

2. 每個台都獨自有一個熱門分台
想關注返時事嘅咪去返時事熱門台

3. 打緊仗都要開飯、都要打丁，你個腦淨係顧住打仗，唔代表可以逼其他人同你一樣唔可以有自己娛樂

結果8plus打機爽過X

一轉就會logout
我冇用music所以任轉

我都仲等緊部機嚟

要usb插PS4

我暫時淨係識咁 有其他掣轉mode咩

裝到了
係我一開始ON9
SORRY

冇
得某啲第三方app有

你連熱門條公式都唔知...？
就算全部人用不推文回覆
一樣可以上到熱門

因為基本上得背面係唔同

拎去問啦

XS 升左iOS 13
Whatsapp sd memoji變左sd圖

係咪一定要去apple store 先得，沙田就咁wallkin去問得唔得㗎

我就係唔識先問你

setting入面開Ask Siri?

有冇人知IPAD OS幾時出

睇返官網好似話未有秋季？

屌明明beta6掃mon唔會lag
仆街部X卡咗係b6

7plus試咗13.1b4仲係微lag

925

啱啱買左11 pro
我想問點樣可以張d 舊iphone 既相抄晒去新機？（唔想用backup/restore 既方法）

本身舊機全部相都有sync 晒去icloud，係咪新機都set sync icloud 既話就會自動download 返晒d 相架？

屌 safari 成日用pop功能
明明Xs max仲有haptic engine 要自廢武功

提早咗 第一頁改唔切

其實用Pythonista一早都做到加字體
不過唔係for改system字體

斷wifi 蚊simcard

有冇人覺得pro個Apple logo隻色=磨沙既玻璃底色
明明X開始個logo色同個底色都係唔同
Apple懶左咁多

所以我唔係好明點解啲人一路係咁屌佢720P做乜
況且都唔係720咁少

我覺得磨沙底好一般

求問

打緊仗當然可以有娛樂
但都可以分下先後
讓一讓路比行動po上熱門難為你？

屌 今日推得咁快

其實你而家去熱門睇，都係得一兩個iphone post，仲要排到好低，真係咁影響咩？

其實我好認同你

冇啊我都係插一插ps4連返
不過好煩 我得一個掣

有，仲用緊

新機日係咁上下

sync iCloud ok

買完機 入itunes 備份 不斷係hello 到reloaf

我最唔滿意係呢個位

頭先我都係咁
有巴打教路蚊sim卡同唔好連wifi

safari冇咗pop啦 得返peek

斷wifi 抆simcard

我都係咁...
本身都冇入卡，
唔連wifi都係咁 點搞

下個topic不如叫 斷Wifi 抆Simcard

我都覺一般
但綠色好吸引（綠色愛好者）
等scratch test出，睇下磨沙底花左會唔會好明顯

會唔會連咗freewifi

舊機ios12.4個backup 直接轉新機有冇問題？

應該都要

屌個bug真係好撚無助
好在番緊工有電腦

點解可以霸道到要逼全部人將熱門台拱手相讓

我不厭其煩再講一次：

1. 熱門台係所有台共用
2. 每個台都有熱門分台

仲有，啲 post 上到熱門，多唔多人用不推文唔係唯一因素 ，就算全部人不推文，個 post 只要多人睇，一樣上到熱門，牙連一早公開過上熱門嘅準則係乜

佢話光左，又真唔係好覺
但核電應都係既

我有得叫奇趣拍既app
開完又即彈 即係點

hello 後都唔係成日去到wifi畫面 屌

Apple clips
你試下del咗佢 再裝 不過可能你都未必會用

以為一兩單 點知淨係連登都咁多人中

連藍精靈都唔知連拍模式點用
我係隔離教返佢地左手掃

我都係連住電腦更
岩先睇到隔離post原來有人一早講左
但個帖沉左

想問下係咪無左係 keyboard度轉select個cursor?

自己將屋企架ROUTER關左佢先得
係咪痴線架

上咗13 好撚食電喎，真係倒水咁倒

好彩我有2個

hold spacebar

係app store 到開個app又唔彈
裝左係到就由佢

有無人覺得單手模式個接觸好似難咗

乜野功能嚟

買多隻囉

搵吓你張相內容係咩
跟住你可以打字search到
再分析下相入面嘅人係咪同一個人
咁你search個人就可以搵到佢啲相
大概係咁

PS4唔係成日做出機加幾十送多隻手掣？

啱啱換咗pro max 返屋企連mac book回復backup backup完叫我set up 返faceid同password 之後禁繼續 就陣返Hello個個開頭畫面 再開鎖 又話我backup完成 再完成多幾個步驟就可以用 禁繼續又彈返之前畫面 我想問有無人試過？可以點解決

per app轉語言係ios最偉大feature

Apple Arcade 月費打機
Support Xbox / PlayStation gamepad，但係明顯好多game都未準備好有啲game又未支援手掣難怪macOS / tvOS 要延遲

iMessage 可以整公開照片同名，增加互動性
大幅度強化左搜尋功能，起碼由過百個聊天記錄群組入邊真係搵得番想搵嘅嘢
加咗好多野向Snapchat 致敬，用咗咁多年白色iMessage 用黑色係有新鮮感既，但好多基本野都未完善反而成日玩snapchat 有啲奇怪

Game Center 自從喺iOS 10 俾人廢咗之後，爛尾咗兩年終於正常俾你互相加番朋友一齊玩，點解Apple 搞gaming 可以咁多年都搞得咁垃圾？好失望

Apple HomeKit 操控介面改咗，iOS 12/13各有各好對我來講分別不大, 細心D睇見啲掣就變咗做磨砂玻璃設計配襯翻新機，幾有心思，軟硬件設計合一亦係令我鍾意Apple嘅原因

Apple news + magazine 可以俾你search back catalog , 手動删除下載咗既雜誌，唔錯，search back catalog 好實用，之前睇完本雜誌想揾番之前果幾集要好on9咁揾
Reminder app 由頭鏟起徹底改造終於比得上付費app
用咗兩年sorted reminder app依家猶豫緊用唔用返跟機reminder app ,

Apple map 回報問題程序大幅簡化，之前想回報遺失建築物同地方都有啲煩，而家兩個掣搞掂，佢地做野好爽手，兩日就加番啲缺失地方入地圖
麻煩大家幫忙繼續增強Apple map 對抗販賣私隱既google map , 其實坐車行街求其開一開俾佢ping吓你位置已經好有用

我買嗰陣冇 26xx pro

抆sim card 斷Wi-Fi或者離開Wi-Fi個範圍

原來Safari full page screenshot冇得save做image

我都係咁，熄左optimize battery，都係卡左係71%差唔多成個鐘無郁過

重新開部iphone 會入到去多一步 揀wifi個個界面 但之後下一步又彈返hello界面 之後就連wifi界面都入唔返 無限loop

佢幾時會出type C to lightning

唔知係咪iOS 13問題定點
放低電話無用一陣 個WiFi 會斷左

唔閂機
ios都唔敢update
驚部機就咁去左
本身見到3眼仔咁柒諗住頂多年
不過睇黎都係要換

梗係有

有冇人有新iPhone wallpaper

用緊XS ESIM點樣抆simcard

啱啱cwb walk in入手11黑128

搵個鐵盒收埋自己

條1.5米線唔係長期有咩
荃灣嗰間長期有貨

有冇11 product red 現貨睇睇

verbatim
Magic pro

啱啱買咗NeuralCam 唔使換新機囉

我都想要

掃home screen lag應該係多folder先會，成版淨app就唔會lag，13.1 beta 4都係咁

同 night mode 畫質差好遠喎

痴撚線，用電話用到要入防空洞

由 widget 嗰頁去第一頁 home screen 都會 但係第一頁得一個 folder

今日身邊好幾個同事升級13 都有呢個問題
好彩朝早有上連登打定底知道點處理

成日覺得蘋果係換機期做啲嘢突然間你部舊機會特別倒水或者lag機

跟住過完呢一個半個月之後又會正常返 係咪心理作用

scratch test from隔離post

咁我諗個app之後都會update嘅

8p上13如似反應慢咗少少，唔知係咪錯覺

咁快手

香港邊度有得買hoda i7p mon貼？

我怕升左13 都係咁倒

我感覺同平時無乜分別
反而隻錶就真係食電過OS 5

好期待光頭佬出片界爛個背

斷左即係點?
連緊WIFI 但收唔到野定係WIFI 都斷埋?

有無人用唔到hsbc bank app

即係個pw本身有密碼
耐無用電話 會變返LTE 而且要重新登入

wifi問題？ 有啲公共wifi係咁

學校WiFi 之前用6無試過咁

次次行到學校附近就自動連

咁唔知啦。。。

係咪咁set ??

有無得關閉表情鍵盤入面d memojo好阻住

你無感錯

你地都係淘緊mon 貼同 case?

希望13.1會好d

另外wtsapp多咗memoji，但我唔用，點樣可以disable佢，好阻地方

較光暗嗰度都有

岩岩6s更新完iso13差電好似差唔到咁
55%插差電線插左兩個鐘都跌左落53%
係咪有問題
有冇6s用家有一樣問題

我一樣

想問用上網down ipsw同係iTunes 入面down再駁線update 有冇分別

點更新app?

app store 右上角頭像 (人仔)

我都想知點整走左
我依家都係禁一下最近使用等佢唔好一開就係memoji個版

防暴綠好靚咩，唔覺

想問下7plus 12.4升13有冇食電咗

入 setting, 搵 google maps

有冇人都係reminder同icloud sync唔到？

Wifi係咪又有新玩法，我新機落地，去間第一次幫襯嘅鋪頭，佢幫我連咗wifi，個Wifi 仲要上唔到網

大更新OTA定iTunes上好

有時間應該itunes好啲掛？

要去星際一樓問吓

XS Max OTA更新，個app store notification badge 長時間顯示1，即係有一個notification 。

我已經逐版咁睇晒，但都係消除唔到，請問可以點搞？

想問64gb + 200gb iCloud
同直接買256gb 既分別
仲係15/16 本身有200gb iCloud storage

Reminder upgrade咗未？
因為改咗版，所以iOS 13 同 iOS 12或之前嘅version唔sync

icloud斷咗網用唔到

淨係setting 黑咗？

舊機仲有
但其實之前就已經加左禁實spacebar

而且而家選字反應似乎順手左唔少...

大update 一定iTunes

胃信今年回收價好差
xs 256gb得$5000

算係咁
APPLE得3千5

慣左打打下字係keycap㩒就select
換左11pro好唔慣

Click右上角個人仔 應該有app未更新

有時間ITUNES 無時間就OTA
但最緊要都係backup 左先

iphone upgrade左
同步

唔知xs max 256有幾多呢

11 pro max拍片soon遠近真係會變色同lag？
有冇師兄買左可以試下

個個用新機 真係玩L死。正路實會入sim 同連WiFi
中午打上去CS 聽電話嗰個仲要唔知咩事
要搵個掃把聽電話 先講到iOS 13個bug

11快差唔止18w 最少都22w左右

有無人升左13 WhatsApp lag左

唔係卡呢版，係用itunes up都話error ，要重新刷過個firmware ，我今朝翻工前up都係咁，最後lunch time 去左apple store 借macbk搞就冇事

依家有得set

還我 3D Touch！

有short cut㗎

AW換個錶面又當新錶用

真機popo綠冇想像中咁靚 同埋條邊真係粗左 明顯好多

都叫有補償方案既...

不過3Dtouch用最多確實就係個呢樣

我都太遲先知，iPad冇呢樣野真係好麻煩
而家唔駛死恨冇3DTouch...

CHOK 仔用緊咩錶面
OS 6 新個兩個?

我覺得的黑係靚
綠同白係正常
金係醜

Shared

我更新之後開album 然後按最頂諗住睇返最舊既相
然後就會彈app
有冇人一樣？

今日去左撚11，好似輕過Xr

但數字上又一樣

我屌 好彩未更新 一樣S4

想問下岩岩新買11+aw5
apple watch入面點樣preview sticker/圖片
見佢show唔到 係咪有咩setting 錯左

用緊s4，up完同up前用電冇乜分別

更新有冇咩新function

可能習慣左APPLE咁多年以黎都係白色介面
依家轉左用黑色反而好唔慣

除左新錶面暫時未用到新function

今日試左，用到

3鏡個正方框好似就條癡上去咁 同個背唔多夾

我用唔到。。。

其實我覺得好似之前咁，開返成個page岀黎好d

Xs max 無問題

有無人好鍾意玩個新keyboard

一班享用緊3d touch舊機嘅人又有理由可以繼續用住先

我幾中意而家個錶面
而且我個aw我只係當iPod 用同埋運動用
所以都係唔更住 驚中伏

有個測嘈音funtion既都叫
試左開埋 用左一日電同之前os5差唔多

有冇人識搞music d封面 我itunes冇事 入落電話錯鳩哂

重裝 重新set pw得咗

新既activity app個trend好好用
睇到最近一年唔同數據既trend

SE上左13 開darkmode好似無咁倒

根本唔靚

部11 PRO 回復備份之後變撚左磚

DARK MODE 正 但同個X 個WALLPAPER 唔係好夾
即使較左暗

手動自己改番啱佢

咩keyboard ?

11點出呢頁

設定按3D TOUCH 以前入電池呀 WIFI呀個D 好正接咁入左去
而家會閃一閃設定主頁先再彈入去

都可以長按app store 等pop 之後都可以直接入update 個頁

打英文可以swipe 黎打
其他我都唔太清楚

做咩事士多咁早收鋪？仲要日日都係咁

右上向下拉

好似呢排都係八點定八半就收檔

3d touch個聲點熄？

就要係app睇到 佢好似間間都係咁
想望下新機都唔得

Itunes 買d歌冇事 自己入cd果堆炒哂車

點解iPhone pro max 個mon 會偏暖色，
正對個mon就會較暖色， 側邊睇就會較冷色d

利申： 冇開ture tone

11pro 都係

因為怕各商場晚上有「活動發生」
所以全部八點早收
暫時直至下個月都係咁

點樣可以解決

唔知

iphone x 收唔到ios 13

你嗰啲又真係錯得太離譜

Itunes搞啦 我今日都係咁

點解大家都係 dark mode
但連登做得好咁多

部6s 備份咗3個鐘 臨尾一刻條線重新connect咗一下又要等多3個鐘

你部電腦係HDD?

部macbook 唔夠位 將個備份搬咗去外置硬碟

備份要插線嘅咩

itunes 備份

咁好正常
我早兩日用部HDD嘅電腦backup要4個鐘
用SSD嘅電腦只係15分鐘

iPhone 11 Pro Teardown Live

oled

X同Xs都有呢個問題，唔知關唔關OLED事
亦有人話換過部會冇事，我就冇理佢了

因為咁我放棄左apple music
真係搞唔掂

6s轉11好爽
好好彩今日咁啱去到有得walk in 精靈話得好少貨

有無人up完ios13用唔到
我狂彈 hello 嗰頁

想問另外一個face id 大家會點set?

訓醒set

斷網 (no sim no wifi)

Next topic

有無巴打知點關左個memoji佢

有冇8仔升咗上13可以分享下

又爆post

你地有無買鏡頭貼

唔記得咗問
ios 13 恒生app ok?

可以

大字

都幾順暢 唔錯

得咗 點解嘅？ 發生乜事？

Memoji 點熄，好撚煩

Safari冇得將網頁轉電腦版？

應該係bug

xs用左13一日 電感覺去快左

好似冇

[月經] iOS集中討論區 (107) 斷Wi-Fi 抆simcard ,E-sim防空洞

入setting搵safari

1001

頭先見到有個人喺胃信出Pro
一出門口就成部裸跑Pro跣手飛落地
希望佢有買care